劉鳴煒離任19間公司後仍是124間公司董事

消息指劉鳴煒已離任19間公司董事職位，部分公司持大劉多年前由華置回購的物業。

據悉，劉鳴煒離任這19間公司後，仍是124間公司董事，當中7間甘比亦同時擔任董事。

有錢到

有冇124間公司清單

你去少次日本咪得

開空殼公司有幾難

上司公司董事就話姐

黑狗表示憤怒

利申：以為自己好能叻

唔係空殼，好間都持有物業，當佢一半，每間平平地有個1000萬單位，都已經6億。

我無靠老豆全靠自己